
                      shittttttttttttttt no  espero nada de esta pelicula y se que nos decepcionaran como siempre con sus peliculas mediocres y muy oscuras a su gusto, pero no importa, THOR RAGNAROK estuvo y esta 1000 veces mejor que este intento basura de pelicula : )
        
            